股票除淨前重注Put / 熊證，係咪100%賺？

屌你 你公開左我仲洗賺
我都未賺夠

唔會
市況波動勁過你除淨個少少價

shhhhh
dont tell other ppl

靜啦屌,
大戶靠呢招搵食,你都敢爆出黎

屌一早知啦

利申五層樓渣手

除淨唔當股價跌, 只係reset左個除淨價, 好似係

長實分拆除淨一半呢

好野 今次發達lu

上年就係咁賺咗一層貝沙灣

終於知道點解香港咁多有錢人啦

溢價？

其實你知唔知點解牛證正常負溢價，熊證正常溢價